醫學問題 有冇巴打試過係診所割粉瘤

巴打邊個位生？咁岩我今日係皮膚科診所割左

腰 醫生同我講可以係診所半個鐘搞完

但我係家庭醫生 唔係皮膚科

你整左幾錢 ？ 打麻醉針痛唔痛?

我係耳仔背生，睇皮膚專科

我第一次睇就食消炎藥加茶藥高$800，第二次消左炎割15分鐘搞掂$4000，之后要洗傷口加拆線

佢會打針之前比麻醉藥高你茶先打針，唔係太痛

哦 thx 巴打
我諗都我係開刀整走佢先

我都係耳仔
但醫生話其實唔係好覺又無害就唔好無啦啦整撻疤 又使錢
可以唔使理佢

冇錯，我廿年前都係生粉瘤係手臂搞到發燒先要割，冇端端都唔駛搞佢，最多痛十零廿日

打麻醉針 係打入肌肉？

係掛，反正搞到你果一區麻痹晒